點解愈來愈少人用 sony

所有嘢都好好咁
就係冇人用

軟件垃圾

真係追音質嘅人會買DAP

影相嘅話Sony軟件調校其實廢過好多其他牌子用Sony Sensor嘅機

其他方面又唔見得特別

簡單嚟講周身刀冇張利

因為奶共又廢囉

超級倒水電

你講電子野？貴 市場唔係比普通人用

耳機音質ok嫁喎 不過真係好貴又難保護

PS5 個個都追買喎

因為其實佢嘅手機係一段好長嘅時間都係垃圾 ui廢到唔燃想講野 明顯部部機係照copy 有d ui顯示係會錯哂位 大家手機粒cmos都係出自sony手 但sony永遠係調得最差果個 近幾年部機做好番d 然後marketing又7到pk 咁都賣得出先係奇蹟

賣相機sensor 同ps4都好好賺。

用緊sony機
個android UI真係差幾皮
好多方便既細節功能都缺乏
得硬件有得同人比下

因為試過部防水電話入水
換咗iPhone之後沖涼都無事

UI垃圾, 硬件慢其他一到兩代, 而家連DESIGN都少埋
買過xperia p 同 z3c支持, 之後都係轉會

佢所謂防水要用大量膠蓋
是但一條膠邊唔實都出事

除左第一部nokia電話 同第二部日本摺機
之後就一直都用sony , 用到今時今日
Xperia play
Xperia Z
xperia xz premium
仲等緊幾時出部新既鏡面

平時都係上下網，睇下youtube，玩得一隻手機驚，近乎唔影相
所以d新電話對我黎講，部部都差唔多功能 分別不大
所以買電話都係外型行先，不過最憎m字額，有粒墨 個d

八達通用sony felica，反而佢啲電話用唔到smart octopus

電話好撚垃圾 之前仲用緊 之後頂唔順轉咗

21:9太長，唔實用

旗艦機冇120hz
真係好on9
成7999一部都可以冇
反而6999嘅就有

Ching冇用Sony幾多年

機身太撚長，雖然標籤影相靚，但影出嚟張相size 壓縮得太厲害，影張風景相出嚟個size 得6mb 左右，yb4000蚊就考慮下，講影相靚，以前LG G4先靚

可能冇乜宣傳 冇乜特別賣點
定價又冇話比三叔平好多
但佢d鏡頭影出黎既相係唔錯

好似成6年

但係電子嘢就係咁

冇咗個客就好難搶返

用緊Sony黑磚
Xperia不了，之前XZP2啲多姿多彩Bug真係唔會再考慮住
有PS4二千機等出PS5二千機，sony嘢唔買一代係常識，必伏

如果sony 係 android one 我就會用

sony毒撚先用，靚仔用iPhone

21:9 成碌鳩咁，有幾可響電話睇片
ui垃撚圾，其實同stock an差唔撚多就真
代代影相吹撚到飛天，出離都係旗艦包尾
最撚衰係咩，係年頭發佈，年中尾先離賣
即刻變2手科技

啲軟件做得衰
有好多小問題加埋令人覺得煩

我毒撚用緊iphone

所以咪出事囉
同埋用嚟打機既始終都係iPhone好啲
Ad機好易lag同發滾得好犀利

有d野會block 9你

打機iPhone A12, A13唔發滾?? 唔倒水電?

S835打後有幾可發滾

19 20年已經開始慢慢上升緊啦

因為當用家係狗

用緊xperia1

電廢，打機機背可以煎蛋，run得慢，完

我幾年前買，USB／耳機位都係無蓋
得一個基本上唔會打開嘅蓋
放sim卡memory卡，擺好之後，幾年冇再郁過
唔會有咩損耗／膠邊唔實問題

你就咁放部電話喺度唔郁佢仲耐用呀Ching

毒絲未脱離過sony

sony大法好

sony 手機硬係好似掙緊D咁, 一係就係個價錢比同級貴D咁, 無論高中低級手機都唔夠同級其他公司搶市場

用過v10/v20未

電視就好

Sony除咗電話之外都買得過嘅

硬件世界第一
軟件就比一班狗種阻住發展

佢粒cpu都唔撚得

你果部有問題
利申 用緊

罪大頭post解答咗你

拎住個電視遙控出街，一陣啲人以為我cut唔到有線，痴撚咗線點算

但sony 不甘心墮落到好似老任咁專精一項
雖然都有 電影 音樂

Sony電視

出現了

日本人都唔用啦

你唔係當八達通sim係smart octopus下話？

電話個UI吾得

利申，SonyL, 電視，tablet同headphone都用緊

理得佢多人用定少人用
鍾意就用
（已訂5M2）

咪又係Snapdragon

係所有嘢「睇落都好似」好好噉

我都有部P 真係好靚 有花心思設計 唔似得而家咩牌子都係就咁一舊長方黑色盒咁

之前因為信Sony 真係防水
個陣打機打到太熱 拎咗去沖水降溫 點知第日壞撚咗

「真係追音質嘅人會買DAP」
以前發燒既時候真係會咁
但當發現左出到街其實用電話聽同用2皮幾既sp2000聽唔係真係咁大分別後，就退燒啦

我都係 需求唔大，夠用
同埋鍾意佢有出細機compact系列，但而家係咪冇出啦

同人一樣一冷一熱會病架嘛仆街

手機台踩Sony嘅十個有九個最近個部Sony都係Z系

Sony個防水我覺得又唔差
試過成部Xperia 1飛落馬桶 隻角都崩埋，就咁拎返出黎用水沖返同消毒紙巾抹
之後乜事都無繼續用

不過講打機就真係唔多掂
有時會係咁lag下lag下
反而部iPhone 8又唔會

最難接受係sony個相機app
明明影出黎質素唔差
但個app真係好9死難用
反應慢都算 成日影文件對唔到焦 影影下不時彈app
拍片拍到中間無啦啦lag機 條片都跟住lag
本身貪佢有三鏡而iphone果時未出先買
結果用返部iPhone 8影嘅機會仲多

電又細
cmos好勁，但永遠影出來差個其他廠
ram同rom永遠細其他廠小小
一個design一但受人喜歡就唔會改，整到部部機都差唔多款

得番X5ii2如果要有番咁上下效能

如果sony UI 垃圾即係pixel 都係垃圾（基本上同原生系統差唔多），但係佢真係有啲細緻位佢冇處理到

話UI垃圾真係R撚晒頭

日本除了iPhone外, Sony排第二

你每日要換sim卡？

比華為/三星打手扮前sony user唱衰

沖水好有技巧㗎
避畀曬佢所有嘅掣同埋蓋
再避埋喇叭位

然後沖就得㗎喇

因為好多人都係z系瀨過嘢
就blacklist咗sony

沖水梗係唔掂啦
我用一包冰去降溫就無事

旗艦機 貴加電細
中階機 一係d ram少,一係cpu廢,加上都係極少電

你睇下Sony 2019嘅Sales Record先，要唱衰都唔會唱衰Sony先

除咗design無樣得

你睇隔離Post，好多都係Sony Xperia 1 ii嘅用家講Sony買唔過

正如大家唔會用note7爆炸來屌三星廢

啲人係屌5ii有120但1ii冇嘅多
我最清楚

因為用左1,2年之後，一更新完android，部機就會好慢同電量倒水

唔鐘意果四隻直角

仲用緊4.6” mon，市場已經唔出咁細了

10000蚊內 依家An機 邊部最好？

UI 似stock android 係好野黎
CPU 年年同其他廠一樣架喎

最大問題係佢個design
21:9 唔係睇片果時好難用
加上個鏡頭吹到點點點都唔知點解唔夠Pixel/iPhone 自然, 味精又唔夠三叔靚, ram 又永遠都少人啲啲

最後手機部marketing 係垃圾中嘅垃圾
通常唔去揾都唔知佢出左機
相反三叔同iPhone 啲廣告多到唔識電話嘅人都知

無人識又邊度會有人買

好彩你退燒 唔係就蹝左部野 留比下個主人好事黎既

咪就係比華為同三星打手唱衰咗咁多年搞成咁

SONY手機相機先過份
明明大家都係同一粒SONY CMOS, 永遠影出嚟係差過其他廠

淨係Xperia 5 ii嘅推出時間已經出曬事
啲人理Apple同PS5都唔會理佢啦

佢哋敢唔敢入來Sony討論區講個堆嘢？

唔敢，因為會俾真用家篤穿一半以上都係流

部機貴就貴架啦

但大多數「問題」係咪真係存在我諗大家心知肚明

轉用小米

都唔知講咗幾多次
條友換兩部機個指紋都唔得應該係佢個腦有問題唔識set指紋

真

相機好勁

而且1ii已經係鳩scan都易解

用過xperia z1 compact
話係防塵防水 唔小心跌佐落水 就壞佐
要揭開蓋先差到電 用佐一年都無個蓋就快爛
打死都唔再用sony機

汰弱留強,佢垃圾咪自然無人用

又一個用Z系屌鳩Sony

垃圾機
屋企人換左三部sony
唔係壞主機板就係sim卡位
我一部iPhone用三年 點解仲要一年換一次
同屋企人換咗iPhone幾年都未換過機

咁就唔係防水啦 佢好幾部機個賣點就係防水
成日講乜鳩ip67 帶埋部機沖涼壞撚左我真係笑撚咗

咁事實都真係好多人Z 系之後永不錄用

其實防水架
qc運氣問題

俾支那超越唔係無原因

另一方面睇，部機真係冇新嘢吸引到人

真

一路換機用左5年

系統成日出殘體字

note7爆炸係聽返嚟，sony垃圾係親身經歷，點同

qc差咪啫係唔防水囉

Ps，dap不知幾多人用
仲有耳機

串撚到

一d都唔好用，mon柒外形柒
連Asus都做得好過佢囉

防水是功能
qc差係品質

兩回事黎

因為唔識貨囉。屋企人用三叔，三叔個UI就真係柒到爆啦，啲嘢好難搵。應該係使用習慣問題，我用唔到，佢地用得好好地，但係佢地都用唔慣我部Sony。所以UI只係習慣問題，話UI柒戈啲其實冇乜point啦。屋企人係中意三叔啲相，點解？影L完個樣tune到變咗第二個人，啲皮滑曬，膚色靚曬，一個字，假。因為相靚咁咪用囉，阿邊個邊個都話正，係正架啦，你問佢有乜正，佢都講唔出。Marketing做得衰，product cycle又怪，用半年部機變上一代，一係出得遲，launch 戈陣好新，到上市又隔半年，遲曬到。早年口碑又做唔好。我會繼續用，唔使撞機。

早幾年打算支持，但成日出3gb ram
不了

佢個影相，夜景mode無獨立都算，仲要冇ai計曝光，真係10張疊就算，殘缺版夜景

冇記錯係 Xperia X 開始唔駛防水蓋

利: 由 Xperia V 開始用

好似呢到Vancouver
有Samsung 專門店， apple更加唔洗講
但就係冇Sony 就知

想買sony機 連電訊舖都唔入機 點買 點入人地個市場

大佬 咁係丫嘛.... 佢話冇分別喎
木耳都唔緊要 你唔好衝出黎丫嘛
唔係好串啫
先唔講佢話sp2k
sp1k都好大分別啦下嘛

電話黎講 Samsung好過佢

...都唔知比咩反應你好
隨身音樂根本變哂質，總有班人係街度開到大大聲耳仔都痛，好辛苦咁聽個唔知有冇5%既分別然後話人蹝左部野
唔同DAC/電話既調音風格係唔同，但質素既變化係街既環境唔係咁易聽到分別
如果係屋企聽，自己有成set hifi，洗鬼用耳筒咩

我可能係蹝左部野，但只可以講好多人係錢都蹝埋
真係要代d耳筒dac商多謝哂你地

重有 ROM 細

係呢兩年先好左少少。

Sony電話就算數啦

電視 ps 都幾好唔錯

你耳仔有冇問題我唔知
我只係知道你要換下眼鏡
唔係真係咁大分別 = 冇分別

5% 你走啦 唔想搞大佢 多字就有pont咩你估 btw冇睇哂你講咩 反正冇營養

我錯 睇錯 不過你話5%

由第一部電話用到依家 xperia1中係sony
其實幾好用既
不過因外觀問題就黎轉新iphone
有啲唔捨得

成班友用皮幾2皮dac聽d電子音樂，垃圾acg然後笑人聽唔出分別
現實大把人連$500同$10,000既小提琴都分唔到
$10,000同$1,000,000既鋼琴又係分唔到
但偏偏電話同dac係街度聽歌既質素就好撚大分別
唔通我錄$500小提琴，係sp2000度播會變左5皮級數?

新機都唔係用emmc, 2017年機已經用UFS, 點會慢

日本仔software=joke
仲廢過以前Samsung touchwiz

另外就係影相
內部玩權鬥玩咗好耐，相機部門同手機部門完全零合作

UI 無優化, stock android 咁款, 但又無stock android 嘅更新速度
其他方面有無咩過人之處
但價錢就同人哋差唔多
點買得落手
雖然 X1ii 同 X5ii 好似有啲起色

2013年機，咁多年會進步既

得罪講，大部份流行曲都係垃圾音源，用電腦聲合聲又有，用cheap錄音器材混音器材又有

要真係令到dac同電話係質素上有明顯分別
1. 環境要非常靜（事實上你戴cm都好，係街度一定聽到其他聲）
2. 音樂檔無損就當然，但有幾多真無損？
3. 音源要靚，講緊錄音器材要頂級，所有野都要頂級

唔講第一點已經做唔到
大把人聽d假無損、垃圾音源
100首歌可能得1首係靚聲，然後就要比多2皮幾去聽個少少分別...

依d唔係叫享受音樂，而係比音樂玩緊

XPERIA 1 II 影相已經由Alpha部門整

仲有一點 買sony=加入追更新苦主大聯盟

仲有永遠俾人撚鳩你下部又俾你買左幾個月嘅好少少

想聽歌買邊部好？我見佢walkman都幾貴下

用緊xperia 1
除左無3.5mm耳筒之外，無投訴
利申：唔打機

咁mk 2係全面升級

點都有留一手

好易輕機
早期勁易過熱 而家好左

Sony手機部門出曬名係公廁
音樂 相機 遊戲部門驚手機做起搶走話語權所以只會下放垃圾

由Alpha部門繼續整垃圾交功課？
一樣Sony cmos自家手機tune到壓縮變垃圾
apple samsung就旗艦質素

呢個topic 都適用係htc

Xperia 俾我感覺係由以前樣樣都好似好過人到而家好似樣樣都無人咁好

已經冇油畫

全屋sony好正，手機，電腦，音響！ps4

索尼罪大滔天

其實D硬件都唔係好掂
單鏡頭配置用咗N年
RAM、ROM永遠渣過其他牌子
MicroSD Card鎖速

呢個真 sony都係衰軟件

話UI 廢嗰啲應該係N 年前舊用家

其實早兩年xzp 開始UI 已經無問題
順，穩定，簡單

要花巧功能當然可以搵三叔

Xperia 1玩緊音Game
是滾的

相機UI唔得吖嘛
拍片冇得轉鏡
Zoom又只可以用同一粒鏡zoom 唔可以轉鏡

我知sony手機相扮相機咁操作 但手機就係手機相機就係相機 用手機都係貪方便影相 將個手機相機ui搞到咁難操作為乜

應該問，你無用智能手機睇耐。膠蓋喎

仲有 個黑科技追焦連拍只係camera pro裏面有 點解唔整埋入去普通相機app度?

Sony相機都係咁 好似冇plan咁 邊部後啲整就會有新功能

舊相機app太廢
過多兩年可能剁埋佢

SONY最鍾意剁自己嘅嘢

上半年xperia 1 ii仲要得60hz 下半年xperia 5 ii就跳120hz

1 ii用家已成condom

唔係要去到X5先完全開始原生ROM化，呢個幾兩頁睇到絕大多數無用過Sony機或好耐無用，甚至有iDog入來評價都見到！iDog都評Sony手機

無長處 無特色 加半年半價

講起就嬲 xzs開始sony獨創嘅960 fps超慢動作都冇埋

你現在聚腳於手機台

但你知喇知4K panel未有支援120Hz ？

現在已經係3鏡頭，256GB ROM，8GB RAM

sony最好的地方係有快門制半按對焦，其他機做唔到

最少17年xzp 已經非常接近原生rom
今年就大cut 自家app （例如相簿）, 全面用曬google app

如果話相機app 廢就真既

點解Sony電話冇人買係因為同lg 一樣做臭咗個朵

過保自動壞 z死電 z3死touch z5死3.5
二手科技
Ui 唔update
相機柒 （相機部以前唔肯合作）
Walkman app音樂唔係特別好
成日出奇怪aspect ratio . Z5p 咁大仲用16:9 而家用21:9變撚咗搖控咁
除咗Z3 舊電都係垃圾

利申：Sony死宗 但電話不了 用過z z1 z3 z5p

xzp仲未原生。要原生正式計由X5，去Sony化原生就2019批機開始

用緊
都係上下網睇片咁
影相簡唔中先用
完全冇問題
最主要唔想用apple, 大陸機, 泡菜機

你既角度點為之原生先

就算遠超5%都好，在街外聽的環境影響根本蓋過晒d所謂音質提升

環境唔跟住高質根本冇意義

除去自家牌子apps，用幾乎係pixel UI 或Android one UI介面。一般人講嘅個介面好齋。 依家sony xperia機，愈見愈少自家apps同功能

啲客唔會理呢啲技術嘢 數字上 感覺上嘅嘢嚟
好似a92 a7r4 同a7s3 大家都係同一代旗艦相機
但後出啲嘅a7s3 先有新menu
作為旗艦嘅a9ii a7r4竟然無
客梗係屌晒鬼

香港少咗好多人用.
變咗2,3線機.

同你噏嗰一堆相機號唔識相機規格又買嘅人。可想然之…

唔係連cm耳機都冇呀嘛

用普通耳機隔唔哂D街聲就梗係差啦~

都有人追求簡潔既, 如果唔係PIXEL唔會咁多人追啦

利申用緊Sony
個個話UI唔掂果d可唔可以申下上次幾時用過sony機？
講真我唔覺得講到咁差
相機我只可以講佢曲高和寡
iphone加左n咁多雞精，而sony係要用人手設定同埋出true color（對過pantone就明）
咁受眾一定係只想睇靚嘢嘅

影相計真實係SONY好

的確冇咩味精, 色彩夠真實

因為好多電話用家都只係想隨手影,廢事手動set咁多野

pixel有對動畫做優化 sony冇
手勢條bar pixel有做優化 sony冇
pixel原生極都有內置計數機 sony冇

雖近原生，2者層次上係有別

無味精反而適合我呢啲用慣相機鐘意自己較嘅人
可惜佢太長

我見d sony死忠都開始頂唔順

其實手動好多嘢玩，好正

二手科技囉
連一千蚊啲小米都轉晒用ips佢仲玩緊發黃反白TN
到人地玩ah ips oled 佢先轉十年前最屎果啲低階ips

同埋Sony電話啲過場動畫都係冇加到easing 好生硬 明明pixel已經改到好iPhone 嗰種butte smooth

間間公司都係用SONY D CMOS，但係SONY自己影D相就最撚垃圾
人地PIXEL就用陳年CMOS都可以用algorithm玩到出神入化，一直都係手機影相第一，SONY就用自家野用到屎噓咁撚樣。
加上轉左21:9真心On9，都唔知有乜撚野用，長到on99單手根本用唔撚到。
利申: XZ1 compact轉pixel 4

ching係唔係呢頭沖水果頭差電？
我用xperia5同之前部XZ4都係見污糟就拎著去查番皂落水龍頭沖水 冇事喎

上年先轉3鏡頭+OIS
8/256係今年先有

邊年既事？

近五年旗艦一律靚mon
完全無輸俾同期既機喎

之前買親都一定係sony
但最後一部未夠一年就打柴
失鳩望 轉做三星狗算

入門機呢？
上文講咗「一千蚊」

佢唔出遙控就買

sony暫時最平嗰部$2000頭
用緊OLED

都唔係得一條友講
同埋好多都唔係講指紋

唔好咁講，聽唔出係一種幸福，好事嚟
我就唔好彩，點解要聽得出有好大分別

直至Xperia Z 同 Z1
Z2 開始 IPS

對上一部係XZ2
影相仲係油畫
唔知而家有冇改善

2014 都搵返黎講

同期三叔旗艦用緊陰陽怪色oled 喎

Sony：賣cmos我係已經夠賺，我一出手連我自己都驚，係其他廠跪喺我面前求我比條生路同比面相機部我先hea住咋

好7既外型

貴。。

XPERIA 1 開始已經沒有

咁同期仲有iPhone HTC LG嘅IPS靚mon嘅

以前用vaio, 依家用apple

以前好鍾意sony四四方方個look
用過P同Z3C
p粒電倒水都用咗三年
z3c細機嚟講幾滿意 （唔壞mon嘅話）
之後幾年出嗰d細an機都唔吸引就轉埋會

成個po得3頁
講得最多咪嗰條友
小貓三四隻就話好多

X5指紋廢撚到 食屎啦Sony

佢android機垃圾左好多年喎
用過Arc s>S>M>C5>Z5
全部都光速冇更新 倒水電 打機熱
成個系統raw到仆街 冇乜特別野幫到user咁
不過日系四方格樣

追咗成個Po
連大佬都換埋人嘅時候
用6-7年前嘅機來屌係咩玩法

咁中階機 Xperia 10有冇?

中階機唔清楚, 唔會用

因為真係好柒廢

相機有用

夜拍唔得

21:9真係多餘

你試下XPERIA 1 II / 5 II 先講啦

認同, 好想D廠出番16:9

佢stock得嚟唔夠smooth，不如用pixel好過
Pixel update快過Xperia

用左十幾年
1.電倒水
2.成日死機

操作smooth 定動畫smooth 先？

操作上近幾年旗艦唔見得有問題

btw Pixel 最衰係無volte 同八達通sim

唔俾毒撚用Sharp?

利申：毒撚一個，iPhone, Xperia, Aquos 各2部，全部用緊

出街無NOISE CANCELLING真係唔差得非常遠。

唔係講緊FPS 講緊有冇easing

Sony已經少人用，3頁已經有3/4個，咁都唔多

用過sony,UI 唔撚掂，好好地行andriod咪算lo,死都要係android上面再行自己果套影相就仲仆街，中價機者，你都唔撚洗影到成張油畫咁麻，工作上影張相比人直程比人恥笑番轉頭真心講句我真係寧願用3310仲用得開心

講漏左唔多用app成部電話都熱到可以煎蛋咁，真係不了

Sell camera pro囉
實際上又會有幾多user唔用auto mode影相？

用緊 21:9, 慣左真係翻唔到轉頭
用黎睇網頁睇 Netflix/Amazon Prime 呢D正到爆
已經覺得 16:9 D機好似曾志偉咁

Both
影完相仲要load幾秒

想問下入面有邊個用緊1 ii屌鬼？？
噏得出嗰啲問題全部舊款先有
再唔係就根本無用過然後彈

20點幾:9好多三星同大劣機都用緊呢個比例，同21:9相差到肉眼都難分辦時，但21:9就比人厭！奇怪在邊度呢 ？

地鐵見到用sony 嗰啲人都奇奇怪怪咁

再講就俾人屌打手

其實真係得返上年紀 (3x -40)嘅索粉先會用

後生果堆多數iphone, 用 an 嘅就三叔

1ii 紫色都勉強係鏡面, 暗少少,好似古裝片銅鏡咁, 但正面上下巴鏡點都係無左
利申由xz premium 轉左1ii半個月

淨係想講sony有問題都唔會係上面嗰班盲反噏嗰啲囉
成日見到sony個名就變錄音機
下下都拎埋啲垃圾例子嚟反

呢度啲人係咁

係得電話小人用姐，其他野都多

因為垃圾

每次換sim都強制reboot兩次

其實sony喺手機方面同lg好相似，當年sony油畫相機、拍片影相過熱倒水電，LG就死底板無限reboot，兩邊都比人屌到仆街，都係衰好多代，但都有班盲撐嘅fans支持

sony xzp2 xzp3嗰期我諗啲fans都無支持過。。

硬件世界第一貴

Z5 -> XZ -> XZP -> Xperia 1

果D X Performance / XZ2 / XZ3 就算啦

仆街fg人表示冇離開過sony

死喇我會唔會俾人覺得我奇撚怪同30幾歲架

屌嗰個奇撚怪樣我有奇仰我都買唔落

其實係有額頭同下巴
去到21:9 我諗真係唔full screen display真係搞唔掂

有額頭同下巴我又覺得無乜問題，Sony都仲保留正面雙喇叭
只要幼邊做到同色就如大陸魅族舊款16s部機個設計 絕對係簡單對秤又靚嘅設計
嗰啲打窿、家燕、M字額mon 我就不了 醜到爆又遮住畫面仲要部份機有自欺欺人加個黑bar安慰用家嘅戇鳩解決法

長比例爬連登po都睇多兩行啦

垃圾之餘又貴咪無人用囉
係咪要人代代買過先有資格批評

因為支持日本企業
TX>Z2>Z3>Z3>Z4>Z5p>XZ>XZP>XZ3>X1

sony 出名熱

用到怕，最後一部sony 機z5, 唔知點解睇相都要load一load，又成日lag機， 影相又唔得，雖然話現時冇部手提影相靚，但佢梗係差過其他機

有我陪你

太窄

其實好心佢要出21:9嘅話就唔好再保留額頭同下爬啦，應該用無邊框設計，咁感覺上會無咁長

乜咁錯蕩呀隔離po樓主

Sony機咁撚型

又係幾多年前用過呀? 仲講油畫

支援其他牌硬件有問題 只對自己sony產品好

Samsung係19.x-20:9 (得fold 21:9) ，事實除咗睇21:9片真係無必要再加長縮窄，大多數用手機係打直拎嘅時間多過打橫，打直睇字睇圖又細咗/少咗，只可以話針無兩頭利

邊部機打機唔熱？

作一個參考

巴打，唔洗咁激動

喺街見到人用x1 II
內心會肅然起莖敬

你仲威
同個陌生人一齊用

sony打機唔係熱直頭係滾
唔打機就發熱倒水 正垃圾

都唔啱比例圖fake人？

你買嘅唔係Sony，係手提式信仰
你信仰值越高，佢就會發揮得越好。

都話作參考咯
張圖又冇拉過，唔洗咁緊張
我都冇講邊部好唔好

BTW一部係Xperia 1 一部係S20
張圖比例上可能真係差唔多，張圖上網搵的

問題係我自己唔煲Netflix,多睇YouTube
Crop咗左右兩邊好多
打機又係,啲RPG game多數仲係16：9
Xperia 1ii個 motion blur reduction又係廢既

點解唔用同等mon size手機去比啊？

你用Note20 Ultra拍埋一齊比

但係Note20 Ultra個mon闊成截呢

S20 同1 ii 比有咩問題？

點解我唔係同你，你代人答嘅？

呢代真係最撚垃圾
人人影完我仲開緊個相機app
粒u熱到冬天先用得
平時用WhatsApp都overheat
我唔知佢之後啲機點 但用過呢部我真係唔會試

點解我唔係對你講，你又代人答嘅。分身？

你真係痴撚線
巴打，不如你睇睇醫生好喎

S810時代除左SAMSUNG用自家EXYNOS外有邊部機唔熱?

LG G4 用S808都熱到燒板

當年Android除咗Samsung用Exynos
基本上其他牌子部部都係咁

你自己睇醫生先喇

佢出咗名白卡

咁我Ban咗佢

Anyway, Thanks

嗰陣就係屎忽痕由iPhone5轉過去
轉完發現原來Android係咁撚垃圾
睇返轉頭係我唔好彩 但係iPhone真係唔會話你買中一代係咁撚廢
至於你話Samsung用Exynos避咗當年嘅Snapdragon 呢個咪就係點解佢係Android大佬嘅原因
Sony呢啲廠無自家技術 價錢又唔夠大陸廠aggressive 咁我做咩要比premium買部組裝機先
今時今日我要換Android都會揀Samsung/Pixel
其他真係唔使點諗 起碼我用遠古S2嗰陣都唔會咁樣throttle到WhatsApp都用唔到

ban我啦，但你以後留言我仍然睇到你 你可以做啲自欺欺人嘅事無人阻你

你用部S20細mon比，你同佢就真係似白卡多啲

同啲白卡比弱智我真唔夠佢哋弱智
samsung機？ 我就攞部A21s一樣6.5吋但20:9黎比

兩位白卡佬差幾遠啊？

冬天用黎做暖蛋一流

當年鳩通S810/S808伏哂全部機
又唔怪得SONY
用S808嘅LG G4/V10熱到燒老母版一嘢收皮

Android唔垃圾
好多日本廠想放佢自己好特別功能去部機度
Eg Sharp應該係第一間廠將佢電視技術放落去手提電話 當年仲出過裸眼3D技術(即係好似3DS咁)既電話 講緊充電板 差唔到10 年前sharp已經有
但Sharp就走得太前 無人欣賞
最尾留番係度既技術無新意無突破性咪變左部部機都差唔多囉

SAMSUNG 港行 會連大陸DNS? 114.114.114.114

S20 同S20+ 個mon底已經夠粗
戴完套都仲有條2mm粗黑底邊

Sony 仲過份上底加下底成部遙控咁

膠機防水
IGZO mon
三薄邊
自拍cam放下面
120hz mon (s808 年代）
機身顏色

全部都係好野 後期仲出足兩個版本大升級
可惜

因為近幾年個mon唔係升規格而係玩窄邊 佢條邊咪永遠粗人幾年囉

粗左幾多？

唔好攞曲mon 出黎呀，曲邊反光變色仲衰過粗邊

有幾粗呀？
粗少少係到嗌生嗌死
大把人追求完整一塊Mon好過穿窿同M額啦

認同

我個人鍾意infinity o 多啲

換新機先俾新功能你 唔似iphone咁更新就有
相機講就勁 功能極不人性化
硬件幾好都無軟件加持

到依家都未知咩原因，有啲人有，有啲人冇

Sony 用家表示：冇條粗啲嘅邊，點樣俾我拎住嚟打機
呢嗰由XZ Premium已經開始講

全部手機同一樣晶片架啦...似華為三叔咁自己訂製咩...

宜家1II個邊去到XZP咁粗？

明明你攞出嚟嘅機係冇曲mon，你做乜撚嘢
同埋s8已經曲邊冇變色同反光，反而曲mon手感正好多

部機長方形真係好7
大家唔好比打手 水左去買

打機，明嘅
之前XZP 都都唔係好粗
Sony用家解釋嘅方法同之前冇咩分別，只不過係自打嘴巴咁解

佢臭左朵六七年仲想人轉會用佢咩
我屌你老母我死忠左勁多部
比部Z5一過保 15CM高度跌壞sim card位嬲到轉左去玩iphone

咪俾左你睇三叔旗艦平mon 黑邊同 sony 差唔多

要再幼就只有曲mon

曲mon 無變色反光？
唔好呃細路啦，周街都係n20u 實機demo。 色盲先會見到唔到曲邊變綠

Snapdragon 都有唔同代數既 咪玩啦

反都唔好當人弱智先得架

即係三星機仲係會爆炸？

新個部sony 個mon 窄個閪咁 粒u仲用緊 865
人地note 20 用緊865+

千祈唔好買！

人地臭一部
都臭到支共永不錄用
佢由android出就臭到而家
你點吹佢改左幾多都好 做返幾年口碑先算啦
sony手機蝕咁耐都唔執果下好野
明明相機 MOON 打機都有技術
整左咁多年電子垃圾出黎

佢同年代出既旗艦機多數一樣U架喎
反還反 係SONY自己廢 唔關粒U事

永遠硬件同軟件都相性不合
依家連Xperia album 都剁埋

係嘅
你班人用幾年前嘅一兩部機一路屌到宜家
然後講到新機冇進步過咁
咁個朵一定臭落去嘅
宜家我都係學你哋啫

祝佢努力啦咁
一部過保更新死機
一部開機掣壞 粗用兩年頂到z5
電子垃圾就唔好怪人反sony啦
進步到點呀 市佔幾多呀 價格進取？ 黑科技？
賣點係邊要人去信部新機？

最大問題係update好慢

慢?
我個年代直情係冇
不過呢度唔準講以前幾廢 要講新機
明明topic係點解愈黎愈少人用
個朵臭係累積出黎架 話改就改咩

吓
我iPhone 搭sony用

但新機個原生相機app都係一堆問題

靚仔毒撚

聽D護主犬吹咁耐新機 個相機APP仲係咁?
拿 用第三方APP咪得囉 進步左架喇

部sony當平板同睇片

你可以睇返之前啲Post，嗰時好多Sony死忠都係咁講，又話OLED傷眼，又話冇粗邊點攞部機
點知出咗咪收曬聲，Sony之後出Infinity-O，你都會一樣

毒撚唔好整壞iPhone嗰名啦

Sharp 三薄邊倒立front facing cam 佢先係真全面屏元祖
唔撚係咩抄佢嘅屌米

最慘係拍片無得換lens
photo pro 又好蝦人用
班老人家或者師奶點會想set咁多野
1080p 60fps 畫質一樣咁差

我用咗Apple 5年今年先買Sony

如果佢俾Google stock app, 或者Android One. 會有更大吸引力

咁貴買部機返嚟
冇得轉theme

What 西 is this?

咁咪最衰撚過三叔
某啲Sony fans仲成日笑三叔好膠

自膠 原來有link

大牌子黎講
真係好用點會無人用啊

唔代表你唔係毒撚

oled傷眼係事實喎
佢出infinity O係另一回事
出來嘅設計靚咪得
但唔代表宜家1ii上下有微粗邊有問題喎

一句講晒，不斷cut 自己賣點,求其數以下幾點
1： cut 小工具
2： cut walkman app
3：更新cut原有功能 double click wake up
4： xz2p on9 設計，罪大賣點就係方角揸上手（吉）掌心
5： cut 相薄

OLED傷眼都抵玩啦
黑位表現暫時 IPS冇得比

精警

用家問題 拉

唔punch hole唔M額點都會有條邊要嚟擺cam
仲有正面雙喇叭
呢個年頭無乜廠會咁做

因為佢將個XO調撚轉左

啱 低B仔軟件

ROG Phone有正面雙喇叭，但係用支國天馬Mon，3代無3.5mm插位，而且無IP68防水防塵，真係迫人揀番Sony 1ii/5ii。

IPS + miniLED FTW 🙌🏻

MKBHD 咪講晒佢死因出來.
成半年前發佈, 之後先賣街 Hype 退晒仲要又有新機, 咁你叫人買邊部.
啲功能係勁啊, 但係完全漠視一般用戶需求電話洗鬼用到咁複雜咩, 捉錯用神.

2 一直都有
3 呢兩年回歸

裝app轉唔到？只係一個預載一個要你裝嘅分別？咁你連搵個app都話懶咁就無野好講

因為罪大

中過伏，咪唔用lo

LG變石頭，Sony偷工減料，Agger

我諗係

無錯明明個題目係問點解唔用sony。
戇鳩仔嚟
見到問點解唔用sony。
sony好好用。
不如試下sony。
我都會忍唔住入去屌你一鑊
真係忍唔住

我中伏到xz

我從來沒有用過sony , 之前用LG V20 用左三手，六月轉左會去 1ii, 除左一開始要攪一輪裝番d 基本app like simple gallery, file manager 以外，我覺得多方面都算唔錯。 當然性價比一定低 。。。不過3.5mm 加4K mon 只此一家

喜歡就用吧！可能我之前中伏太多
xperia play>xperia c3>xperia c5>xperia xz

play唔成熟 試水作
c3 c5 sony中低階=狗也不屌 到今日都係咁
xz 高通S820世紀大伏 android過熱倒水死板印象萬惡之源
成班人日日屌android又熱又倒水電
一問個個都差唔多係sony *** LG htc堆S810 S820機之後換ios

sony xz2 一樣係好熱

話事話隻sony狗gakki去咗邊

lg 自己收埋自己皮 當時我 O 曬嘴

幾多年喇

點解我哋要放棄依家用緊嘅，覺得唔錯嘅牌子手機 轉去sony呢
sony有咩咁巴閉
認真，如果佢真係想賣得好，我建議佢做好個口碑再講
廣告呢啲唔少得
仲要再搞多一啲抽獎送手機畀人哋體驗一下聚集多啲fans
又或者係價錢方面落下功夫
硬件方面唔好偷工減料就係至少㗎啦
如果整唔到性價比高
又整唔到用家體驗好
有冇乜嘢點樣宣傳
又唔夠三星咁穩定
咁樣講嚟都冇咩意思
如果幾年後我嘅印象依然冇點變結果我都係會負評
最好唔好有啲傻仔又嚟追捧sony手機就得。
特別係開呢d類型嘅post
問點解唔用sony？
不如試下sony？

play當時唔洗講用來玩ps game
c3當時前鏡補光燈(算唔算黑科技, 超大中伏 慢到不得了) )
c5 buy佢兩邊無邊mon(又中伏，個mon 一年後反白死左)
xz講到對焦天下無敵(但圖像油畫，save慢) 又ram細(s810同s820真係害死全世界)

自家相簿都cut？

咪唔好用囉
唔駛撞機幾好

我買罪大手機都因為佢靚仔

Sony UI垃圾, 佢自認獨特自我風格的Design/Style其實唔user friendly

用Sony產品其實要一直考驗用家的耐力去接受反正常人道想法的設計

我係買咗Xperia Z1, 以後唔會再買Sony

係An都係咁既UI架啦

X1中完伏再買X1II 諗住無噉伏點知係好啲啲嘅伏嚟